元朗721 警方再拘捕一名受害者涉暴動

警方上周就元朗7．21事件拘捕民主黨立法會議員林卓廷等多人，涉嫌參與暴動，事件翌日提堂，警方行動引起國際關注。昨日（2日），新界北總區重案組到大埔區拘捕一名25歲男子，同樣涉嫌「參與暴動」，目前獲准保釋候查，須於9月下旬向警方報到。據了解，被捕男子為當日被白衣人襲擊的市民。

會唔會拉埋柳俊江？

呢位巴打？

[721廚師]以防我都比人拉埋,開定個Post....

推

P牌推唔到都照推

靜雞雞咬 要煲撚大佢
依位手足好慘 國際見佢唔到

push

其實大家真係要唔好慣
佢地個焦點就係要改寫歷史
變成係兩幫人亂鬥
我地口耳相傳又好
文字圖片又好
一定唔好比班賤畜改寫到歷史